上緊連登現場手足同我入黎

叫前線控制下情緒好唔撚好？

圍撚住班手足 一係散 一係拉走人 咪撚企晒係到啦仆街

外圍散撚開 咪食花生呀 散開D 啦

外圍散開呀